民主派阻內會審《國歌法》 張建宗：人在做，天在看

目前由民主派主持的立法會內務委員會，在復會數個月後仍未選出主副主席，以阻止《國歌法》立法。政務司司長張建宗今早商台節目時表示，「人在做，天在看」，如果民主派議員繼續為政治立場作意氣之爭，使議會停頓，市民的眼睛是雪亮的。

岩呀~人在做，天在看

要盡力阻

阿張生 知唔知今日國歌喺中國已經被禁？

而家布都唔使拉

知道仲講

垃圾政府永遠做埋d垃圾野

就睇下你呢個政府幾撚收皮

宗仔夠膽就行出旺角麥花臣開咪講多次人在做天在看，睇下啲市民反應會唔會好似電台咁斯文

真 個天下個就收鳩你張建宗條撚樣皮

立法會好多會都取消哂

民意好清楚喎

人在做，天在看
睇你政務司仲低賤過黑警

武肺 國歌法

天在看 小心中肺炎呀光頭宗

天在看
祝廢老有報應

係呀 市民眼睛是雪亮的

同黑警理大講區議會選舉一樣

啱呀，人在做天在看
所以支那而家咪遭天譴囉

邊度 generate出黎

人哋貼出嚟我拎張圖嚟用咋

天：關我撚事

強推惡法等天收